[NBA]ALLSTAR 2021 即場討論

NBA 2021 All-Star

Team Durant Starters

#7 | F Kevin Durant (injured will not play)
#3 | G Bradley Beal
#21 | C-F Joel Embiid
#11 | G Kyrie Irving
#2 | F Kawhi Leonard
#0 | F-G Jayson Tatum

Team Durant Reserves

#10 | G Mike Conley ( Replaces injured Devin Booker
#13 | G James Harden
#8 | G- F Zach Lavine
#45 | G Donovan Mitchell
#30 | F-C Nikola Vucevic
#1 | F Zion Williamson
#1 | G Devin Booker ( Replaced injured Anthony Davis)
#3 | Anthony Davis ( Injured, will not play)

Team Durant Coach

Doc Rivers

Team LeBron Starters
#23 | F LeBron James
#34 | F Giannis Antetokounmpo
#30 | G Stephen Curry
#77 | G Luka Doncic
#15 | C Nikola Jokic

Team LeBron Reserves
#7 | G-F Jaylen Brown
#13 | F Paul George
#27 | C Rudy Gobert
#0 | F Damian Lillard
#11 | F-C Domantas Sabonis
#25 | G-F Ben Simmons
#3 | G Chris Paul

Team LeBron Coach
Quin Snyder

NBA 2021 ALL-STAR Games
時間：香港時間朝早 9 點
地點：State Farm Arena （州立農業球館）1 State Farm Dr, Atlanta, GA 30303

而家先搞單咁既野 根本今年就唔應該搞all star game

2條粉皮唔好打好過啦 仲等result

今年冇爆場點會有勁嘅氣氛搞得起

Dunk contest 3分賽幾點開始
同埋有冇world vs USA team

唔好比佢地兩個打

都唔明點解仲要夾硬搞

7點半 skills challenge + 3 point contest
9 點正賽，half time dunk contest
冇新秀賽 team world vs team usa

Confirm 左冇得打了

變左 Zion 正選

好想睇無觀眾既dunk contest有幾撚尷

可以邊到睇skills challenge同三分賽

所以咪啲選手比較廢 同無吸引力

asg個場無人真係好虛🥲

有冇英文旁述LIN?唔想睇YAHOO

其實lillard真係好有義氣，對melo既專重，對cj既友情，對kanter對covington既支持
真係個好好既隊長

旺下個場先大家

Btw 早晨呀大家

yahoo畫質好差
同埋疊聲

唔該晒

sabonis

趕收工

9fington嗰件咩衫

一個人練波?

luka

波叔又炒

cp3又炒上籃

改到咁想睇3分多D

波叔又柒

唔係第一年炒layup 架啦喎

Luka外套都唔除

年年d高佬射3分仲準過矮仔

波叔用心良苦，比啲後生仔玩決賽

係咪1日玩晒咁多嘢連埋all star正賽?
返工點睇呀屌

請左假

改成咁都好
名人賽果d好無聊

其實係鬥快射入第一個三分比賽

Free agent forward Blake Griffin has agreed to a deal with the Brooklyn Nets for the rest of the season, his agent Sam Goldfeder of @excelbasketball tells ESPN.

全能過老豆

好有型

唔肯加返彈地傳

幾高清

可惜細隻過老豆好多，如果有老豆咁重應該屈晒機

DJ+BG正，希望有返火花

點會

以前好迷拓荒者，
大力老鼠，BALL DONT LIE，沙邦尼斯

沙邦尼斯好睇，可惜太老先黎nba

大家覺得邊個贏

開始未

Lavine + Tatum

fk me/Mitchell

米曹大賽穩

今年件衫好7

Curry啦

佢宜家鏡頭加咗景深，好似睇緊打機畫面咁

Dew Zone啱晒lillard

diu ball

money ball叫花波

啡

2分個啲炒晒咁際...

Money ball炒咁多

tatum咁輕鬆

依家啲3分賽又變咗

個綠波即係點？

入左計3分

想睇lamelo ball玩

入左有3分

真。3分波

佢射波好似唔使跳咁

無用腳力都咁準

tatum

lavine第一欄money ball咩玩法

Lavine not bad

一開波鬼有手感

Curry入唔到至少一球DEW BALL 應該要DQ

開頭覺得佢唔會夠時間射晒

Corner 最近,可能驚放最後唔夠時間,以為自己心理夠強大掛

無30好退休

咁佢無賭輸

Lavine 定 Tatum 高分啲

第1 round 個分
係咪唔計入第2round
如果係既話咪唔公平

Brown 17
Tatum 25
Lavine 22

譚25

帶痰

重新計分

唔帶啦

Brooklyn 簽黎做物鳩我諗唔明 咁多中鋒簡著個回塘防守又廢....

其實lebron 隊係咪贏硬

堅打就無得打

Bg 回塘到仆街 fg得30幾% 廢到巔...

Yes

仲要無埋embiid 有人話embiid右kawaii都仲有得打下

我覺得Levine有d機入決賽 開機睇先

其實佢都唔算好老姐
跌得咁勁

Conley幾準

個個都咁準

唔明點pick 到爭成幾班波....KD 玩野?

BG年幾冇入過樽
irving lob比dj claxton

$ BALL 入晒

可能特登

Mike

準開架啦

Kd第一個正選揀隊友irving
讓curry比對面

conley第一

lavine mitchell打和

到CURRY叔了

lebron 揀字母我覺得已經好屈機

Mitchell 前面

手感仔有手感

唔識炒

咖哩

旁述 ： this is a video game

輕鬆30

Curry食菜咁食

射夠30比你

希望第2round 醒醒定定

可以頒定獎

下次唔該單手玩

he gonna shoot one left hand

curry

cls

癲

it's too easy

邊個爭第二好

手感仔

CURRY叔蝦細路

cls

譚：唔玩了

好撚癲

手感屈到，幾擔心佢又西波

決賽無33好退休

之前睇片kd好似冇預過自己第二pick揀唔到curry

second round就炒撚硬 垃圾手感

搣曹都要出局

全聯盟真係得kt可以同佢鬥

NBA： MONEY BALL想擺邊一欄？
CURRY： 是L旦

但兩個同一隊

Is joe harris a joke?

Nba係咪應該禁curry玩3分賽

我諗冇人估到lebron第2個就簡curry 仲有好多人勁過佢

要矇眼玩

下次改飄住黎射3分大賽

三分當訓球咁射

都贏架啦

雙探花17分

譚係咪見到手感咁準驚到瀨屎?得17分

先贏過1次

好衰

慈善球王

拍定手先 curry 叔

肝妮

Conley 27

27！

conley 都27

刺激囉

Conley

完

conley贏了

贏一分

屌 嚇撚死咩

Curry難得險勝

curry輸啦

贏最後一個波！

屌你curry 兩球long 3 救咗佢

CURRY： 讓你一個欄

尾三個球係咪特登炒

好刺激

贏1分cls

屌咁都贏一分

28

咖哩： 贏1分咪算囉

屌，岩岩好

睇住黎食

手感推波

咁樣反殺吹佢唔漲

計好哂

手感仔睇住黎食

我feel到會有呢個劇本

兩球long 3入晒

Curry

屌你curry 一開始 5中1 嚇撚死

計哂

咁樣絕殺

半場都輕鬆啦佢

刺激小小 射失d 啦

屌 好刺激。。。
鬥到最後一個money ball

戲黎

三分賽都有絕殺睇

手感推波仔又贏

既然covington係現場
叫佢頂simmons個位得唔得

恭喜

Stephortless

仲諗住conley會贏

未輪到佢啦

會然

班球星好應該集體杯葛啦屌
成班自的撚垃圾

休息
等緊cj復出

睇curry頭幾球miss晒仲以為Conley 有機，點知

你個名

咁又未必

其他人可能係
但佢係Curry

有冇2邊正選名單

下年KT再玩 壟斷個三分賽

真 以為curry會輸
佢見自己連炒幾球 即刻射慢左
調整 之後2球long3都入
仲鬥到最後一球 睇到心跳加速

第一版咪有

係咪#1

李蘭特 今年參加就好睇

咖哩輕鬆又贏

Kd係咪專登揀啲後生

mb條撚樣係咪唔打?! Zion 正選? 睇新聞好似咁講

同武肺人接觸過

希望2022 pt contest
Dame
Kt
Curry
Harris
Booker

kingjer個廣告到底有幾長

高佬射波理論上有著數過矮仔
唔駛要跳得高，手掌大，眼同籃框距離近啲
出手會比較穩定
試下用5號球射個矮少少既籃球架就會feel到個分別係度

準備開波

講真有Lbeijing 同字母2條撚樣係衝上去dunk LBJ隊點唔羸..

一dd
shaq唔識射ft
就係手太大

all star我都係為左睇irving d crossover

但係實際比賽入面3分命中最高都係班矮仔wor

Doncic

2k出場咁

冇得SKIP

但係高佬手長加大隻 協調冇矮撚咁好

我都係

Embiid同Simmons連個名都冇得講

痴線。。就咁比較
lbj嗰隊 勁好多。。

好想睇team Durant 贏 team rmbj

咪係 年年都rmbj贏好悶

字母加rmbj

杜撚隊冇埋embiid點打

毒撚隊 首先讓咗毒撚

分分鐘史上最撚快完All Star Game
個個Hea打鳩射三分

體通天下個兩個旁述叫咩名？

個出場 好睇到

美置佬真係好叻搞呢d

真 lbj 屌佢老母

team kd得zion vucevic 守底

毒撚隊個陣

BLM

又blm

Brandon knight

反胃

字母 當直 奶 咖哩 肥仔
對面頭寒啦

今年賽制係咪同上年一樣？

好撚煩

嚟料

係

揾晒班黑人唱歌算唔算歧視

逆向歧視白人 支持nba

分個lillard比毒撚隊
仲可能有得打下

Lebron 個邊有體能怪 有用腦打波 點贏

真

冇RMB之前已經好憎LBJ但同我咖喱同隊

屌你老母死力架

黑奴遊戲搵返成班黑奴唱歌好正常

班友個款想快啲開波多啲

唱完未

當然啦，對面係全打得分怪，如果唔係真打玩鬥射，對面未必輸 唯有咁諗

再加埋cp3 同lillard

企都企到攰

你地打啦 好悶呀

O canada

遲早嚟個反高潮 滅絕左膠

又有手感仔

前戲仲要幾耐

成個場都黑人 仲敢講美國白人主義

岐視白人

Only Black Lives Matter

肺炎麻撚煩嘛

我國國歌

玩具撚點解永遠唔可以準時開波

lavine

廢老隊過唔過200 分今晚

連歌都比黑人唱曬 白人歌手有冇生存空間？

呢條女係Grammy歌手？啲透氣聲大到

唱歌個老女人
套衫好樣衰。。

做大戲

今年算好聽
唔係玩d垃圾hip hop

美國係咁
籃波 足波 馬都永無準時

o say can you see

仲唱

入樽係咪有lavine?
幫舊年gordon報仇呀

有無lunk係手機都睇到

又係死力架黑柴

屌你老母

唱歌全黑人班

其實係 上season bubble harrel屌docic white ass之類完全冇俾人罰 如果係docic講nigga個啲一定被人屌上天花板

搞幾耐

1點既波1點半都未開到

一定要滅絕左膠

唔係人類一定會滅亡

正選班友心諗 「屌 我熱身嚟做乜」

隻猩猩著到似乜

好撚樣衰

企到悶

第一節先係熱身

仆街 會唔會唱完歌
之後又熱身？

下年可以遲半個鐘先開黎睇

希望你下年會記得
如果唔係又等過

其實班友唔覺得首國歌改編到不倫不類咁好撚難聽?

唔好亂嚟

力架

冇武肺遲1個鐘先開都仲得
今年介紹球員已經簡化左勁多

國同問 仲要專登show技巧咁
好難聽

Ching 第一年睇asg?

Kd 隊長 但係唔打？

係咪又第四節認真打？

少咗好多廢話

有傷好似

傷咗

字母屈底
咖哩屈三分
lbj訓係度都贏

Yahoo official 播喎

傷

team kd得vucevic一個高佬+zion打底

Asg 是但啦
未又係射射射

真係又熱身

而家爭緊 LBJ隊mvp

係咪第四節先認真打

無embiid有咩好睇

想睇咖喱攞mvp佢未攞過

唔好比lbj拎amvp就得

開波啦屌

開波未

頌熱身

字母哥一定認真到爆 上年佢已經好想攞

開波啦屌
頭兩節咪熱身囉柒頭

上年唔係
所以上年係近十年八年最好睇嘅一場asg

終於除3

kd去都唔去

得3節

希望第一節就認真打

其實我覺得上年都係第三節先開始認真打
第四節更認真

第四節搶分唔計時同上年一樣

啲波衫一年柒過一年

佢又jm9....

西岸陣容勁到

irving

2015最靚 黑色加星星幾型

係Team LeBron asg冇分東西岸

仆街真係zion打底 喊左出黎

zion

Irving真係得分機器

巴打睇緊邊年ASG

好似打得幾認真咁

分返東西岸仲好啦
kd揀完又無得打好on9

成堆人 hea 過練波

雖然個人性格有d奇怪

但佢唔奶共 良心籃球員 打波進攻手段多 好睇又好食 簡直完美

好撚悶今年

艾榮好認真

第幾節會認真打？

奶共占想點

RMBJ Hea 到 唔打型D講唔撚打咪算

Irving順到

因為佢傷咗姐
我反而覺得咁樣幾好 西強東弱得太誇

Lbj隊野5個都可以key波打 屈能到

已經11分

zion柒夠未

屌你技安炒easy basket

胖虎想點撚樣

技安

好似睇成班老人家打波咁
點解會帶咁嘅feel

Zion跳唔起

我屌你老母 zion連7 2次 笑到仆街

個個都炒哂粉

胖虎做乜鳩

隻手感仔真係好柒串

胖虎

Zion

笑片

唔好再叫佢跳啦

Zion...

仲360

rmbj都讓晒賽

睇佢炒樽仲好睇

佢本身都話唔想打

期待手感對dame

胖虎尋晚屌咗幾多鑊

Curry 娛樂性十足
啞仔=執波仔，存在感=0

技安表演炒樽

Curry起完手 即刻擰轉
好正

幾時比zach lavine 上 睇佢d crazy dunk

Zion 就收皮啦

生得高個d 咪能再射啦，平時射唔夠咩

撚鳩conley

傳波都冇力咁 hea到

屌curry同lbj拍手

咁撚樣打波乞人憎就真

樓主pin this

佢無撚心打 一早都話唔想攪架啦佢
咪出黎Hea囉

係咪無現場觀眾就可以 hea 到咁交貨

Curry叔個轉身可唔可以加入2K21隻驚

zion出黎搞笑？

zion真係太肥 跳唔起

估到佢 抄返lbj 果球

2個鬥射中場都好睇，應該一陣會，話晒twitter 講過

Zion 舊年all star rookie 又係咁狂炒

超正 仲要笑得好燦爛

無觀眾硬係爭d

好想睇kd 呢個時候傷

不嬲個個射完3都轉得

型到

乞你老母咩
All star game 係玩下㗎啦

唔係同隊咩

兩個同隊wor

zion柒到

agger

字母想拎mvp

想加埋nick young個轉身

辛苦現場個DJ

想睇Kemba個shimmy

同隊都可以射架 你入完望下bench, 就到下個射

係喎

前幾年東西岸仲悶
改左組隊，幾好睇娛樂性高好多

平時比賽咁就乞人憎
All Star 是撚旦啦 唔做下呢D 仲撚悶呀
睇佢地射三分咩

條友lay up算啦 睇佢個樣都唔想dunk

baby faced assassin

係啊 而家咁隊長揀人仲好只不過唔好彩kd傷咗

條友平時都係串㗎啦
all star係再盡啲啫

咖喱Logo

Curry Dame同場了

Curry叔logo shot

又黎三分正賽

easy boy

手感仔真係痴線

手感著撚晒

Curry 好fit

Logo shot

咁跑法 好似仲攰過平時

屌 三分賽

咖喱mvp

悶撚過活塞對木狼

屌射完3分未

Curry今日

頭兩節預咗悶 希望第三節好睇啲

波縮

賭撚隊好悶

比個波lavine嗑妹想睇dunk呀 換irving 加lavine alley loop啦

Curry個3分賽熱好曬身

射三分前都插兩下花先得唔得

curry話三分賽熱晒身

3分賽搬左黎呢到

珍

發覺得胖虎識玩

harden傳好啲得唔得

Z lavine show off 下啦

笑死 哈登9dump上去
以為Lavine點都接到

新barkley

好撚悶

難分真與假

無乜人睇Yahoo
有廣東話喎

東岸完全唔識玩zach lavine 將個波拋去框附近 佢可以整個360

今年total係味有28 29個all star

悶到 第4節會唔會好睇啲

啲哈碌幾好睇吖

啲講波佬好廢 聽英文仲有氣氛啲 又唔係聽唔明

其實除左怕整親仲有咩原因搞到asg冇防守

唔怪得NBA年年收視率下降得咁勁

今年又玩上年咁致敬kobe?

Lm等睇胖虎再炒樽

應該暫時都係

Wb第一次拎asg mvp個年開始 冇人識玩

終於有alley oop

harden 9掉完未

Lavine alley oop

咁都有得屈閪書

明明佢NBA都未入，明星賽已經開始HEA

Harden可唔可以唔好9傳

Harden真係dum垃圾咁 自己嚟啦

40分都冇

可以認真未
明明上年咁好睇

東岸射鳩夠3分未 我唔係想睇呢d呀屌

air

上年咪又係第4節先好睇 講咩經

換榮叔上黎拋比lavine啦

Gobear同Randle好慘 淨係跑來跑去

上年都係下半場先好睇

去到12 13個時都好睇喎 wb個2年嘅asg真係垃圾 自己一條友鳩打

年年都係咁上下架啦咁高期望做咩

好多進攻都直接3分算數

冇球迷都係爭啲

啲舞想點

Lavine嗰下接harden鳩傳，個空中延展性好癲

Dame好唔順下
俾curry搶晒風頭

我以為佢會炒

呢條友d 反應 運動神經 athleticism nba 新一代top 5

舊一代Lbj 字母 kawhi

岩岩curry 入波就影住DAME

餵左6分比告啤啦

我都想講 條撚樣係巔架 第2時間落緊黎仲調整到

Dunk contest 個陣已經睇得出巔佬黎

年年都係咁上下架啦
講悶邊夠AD洗入樽拎50+個年悶

而本身hea打呢樣野，大約05 06年左右就有，個陣永遠都係東岸鳩打唔守先

唔知點解你可以屈鳩係閪書帶起

LUKA 兩屆都唔掂喎

其實字母先得26 Lavine25 Kawhi 29係RMB特別老

屌你老母

希望唔好再係咁射三分
呢個唔係三分賽

Cp

gobear 本身都唔岩打allstar 啦
至少要第4節打真軍時間先岩佢打

前年開始已經年年投俾最少三分起手嘅人

skill challenge 又炒空籃

黎啦黎啦
有foul

第二節就黎料

點計分法？
計win幾多節？

ad嗰年真係cls 全世界讓mvp俾佢

榮叔打得勁認真
笑都唔笑下

個quarters won係咩玩法

仆街個年閪書都叫七進七出，射下3分有d野睇

ad就真係下下輕鬆入樽hea撚到爆

計target score
第四節用第三節贏個隊總分加24

東岸真係得Kyrie 好睇

哈登條鳩佬真係唔識架啵

因為真係有wb就唔好睇 asg又係一條友喺到鳩射鳩打

我睇法啫 講2句就屈前屈後咁難聽

啡廢撚到

第三節定頭三節？

捐錢用 贏個隊捐多D 輸個隊捐少D
第4節開始會加返D分上去
第4節唔係打12分鐘 係打目標
eg. 第3節完 總分係 100-88
咁第4節既目標係邊隊拎到100+24=124分先就邊隊贏

D人好似唔係好識玩
又唔係認真守
但下下阻住人入樽

Kyrie handling 實係有今生冇來世 要買件nets先

Iverson vibes

頭

你無睇到同一年wade打爆kobe個鼻俾人屌到閪咁姐

唔該晒大老
打咁長

brown個self alley oop幾高汁下

西書年年幾下大力入樽 算好睇果啲

俾kawhi阻一阻

當值存在感低到

胖虎差啲又炒樽

係

佢起碼叫認真打，同埋肯同你大力鋤樽
你可以話佢霸波打

但點都好過hea打鳩射3分同埋17年造比AD個種悶撚到仆街

大家邊到睇live

ZION 唔錯

tatum hea撚到

今年Jaylen brown想爭mvp

Don77呢下幾大力

有年同it4互隊左球3分幾好睇

兩邊第四節開始既分數會一樣定點？

講真今年唔係剩鳩射3分
個個都多左玩下算係咁
娛樂性高左

越好波個d越冇娛樂性

所以kyrie 有實力又好睇 稀有動物

年年登打asg都鳩下鳩下

唔會 會加返頭3節既分
依家重計係因為每節WIN個隊都會捐錢

wade打鳩kobe應該係12?

你咁講我又醒起KD打allstar 又係柒到仆街

j.brown知道自己下年未必入到所以出晒奶力

Yahoo live

點解打到第二節仲咁小分
岩岩先睇,係咪改左玩法

nbafullmatch

又唔太關事嘅

Curry同Harden以往唔計鳩射3分之外，都肯玩下d fancy pass
foj都肯玩下ally oops同大力鋤下樽又玩過下off glass dunk

反而係d本身打法悶嘅就真係悶
例如KD、AD、TD

Ad個年都係0觀賞性

不過新世代班友真係冇乜邊幾個識玩asg

佢一節一節咁計分

第二節又0開始計 因為要捐錢

前年Curry傳俾字母嘅alley oop同self alley oop都正

登子

真 有啲掛住以前Kobe Wade melb 年代

Melo

返緊工無睇
想問有無跟返上年玩法

T. Young 都ok，但入唔到

套衫黃色真係好7

有

Melo最尾退休果年仲有冇得玩埋最後一次

跟上年

CP3陰9佢

年年都想爭個mvp番黎

curry又黎

字母有無mvp睇第4節
諗起佢上年完全隱形

yahoo有

波叔睇黎好憎夏登

隻259個時又係鳩射3分

又影dame

次次curry logo3 之後鏡頭都影手錶佬

curry第1次認真打

字母哥咁認真做乜

波叔玩asg都好識玩 啲pass好好睇

搞到佢火箭個兩年入唔到asg

Mvp

想攞mvp

佢恨左個all star MVP幾年

但冇乜人同佢夾得起玩到

大家覺得字母哥定咖哩仔會攞MVP

splash！

條友想追近同lebron距離

佢同kd都係認真撚，好想要mvp

痴線, dame + curry 前場jokic, james, 字母, 呢個陣真係屈到喊

手錶佬唔敢射logo挑戰自己

Curry MVP

想curry拎

米曹今晚命中有冇10%

又三分大賽

咖喱！

再咁logo3 落去 應該curry

KD 點揀可以揀咁比呢班人LBJ

Mitchell同Vucevic兩條友有冇入過波

宇宙隊

CP 同字母真係幾夾

咁正常有mb 係度既

波叔加字母又幾好睇

Curry癲撚左啦

你識入樽就夾到cp架啦

KD 心諗關我撚事

原本有 embiid 都有得睇下爭底
依家點打

調返轉咁睇，如果有幾個認真撚成場all star game認真打同好睇好多，2-3年前all star game個個hea打悶到on9

呢條友冇觀賞性

lbj優先揀加kd實揀irving已經比哂james著數喇

鹿搶到CP真係東冠預定

咖哩仔手感火熱
我都想佢拎

Mb唔妥字母 見佢剷實會守下佢先

咁寧願要認真撚都好過3分撚

呢個年度肯打post move都冇觀賞性

個個中鋒都係咁上下架啦

Mb妥邊個

甲定頭3節娛樂，第4節齊認真會好d. 一係全4節都認真都唔錯

Oneal死架咩

daj就係例子

字母食左藥

字母

oneal唔係靠做下on9野咪一樣

Mb 對 Ad 先好睇

追鬼到咩，年年playoff都7

會員

屌你咩 講埋10幾年前
見你話mb無觀賞性 以為你講緊jokic vuxxxx 有

字母勁仆街唔傳

登

睇返揀人KD只係揀返所有Nets
政治正確咁

11/11

Mb 對 Kat(入到先算)

dame

腳軟

呢個alley oop有睇頭 不過炒

字母100%fg 24分好巔

cp3同curry輪流

LBJ 隊唔放水點打
KD 同MB 都唔係到，打撚咩

cp3

東岸唔好再比魔術佬射3分啦 0可觀性 睇到燥

咪撚再頂住入樽啦屌

oh my curry

lillard

curry dunk

curry 咁能搞笑，好難唔mvp

手感

curry 痴左線呀

curry咁hot

呢條撚樣點解會入到all star

CP3 同CURRY 呢D 先識玩架嘛

究竟邊d on9覺得9打都好睇....？

東岸比人虐到喊

CP3都有

*藍色

dame is back

東岸好hea

可惜搶唔到，playoff仲可以做埋教練個份

Dame

Lillard cls

岩岩邊個話Lillard唔敢射logo shot

手感真係識做人，即刻做返球畀CP

dameeee

Diu dame 同 curry

Curry痴撚線

手錶佬同手感仔同隊競爭緊 痴撚線好好睇

好睇到
Lillard curry cp3

dame同curry識玩

痴鳩線

dame同curry都係半場起手，dame冇人講

Dame同咖喱同隊
3分都射爆你

好似睇緊明星隊對綠葉隊咁

同隊battle好巔

剩係佢2個都射死東岸

showoff下咪幾好

痴撚線今年好好睇wor

Durant隊

Curry+dame+Chris Paul

所以邊個話同隊唔鬥射得

虐賽

冇人講咪你講

波縮curry同場好睇到

highlighr都冇份

唔講實力
娛樂性都屌打KD 隊
點搞

Curry Dame CP Top 3 PG no doubt

玩3隻guard都勁撚屈

奶個隊開心藍球

全場200分嗎?

第二節好撚好睇

60分一節cls😂

第二節下半好睇咗

自己隊鬥射

Ki見lillard入樽之後拍拍佢 應該心諗好想轉隊

易玩到

藍隊: totally no mood

美國隊可唔可以有 dame 同 curry

Joker橙到;下次廢時過半場了

lbj 2年都對住個唔識揀人既隊長

完美解釋咗點解而家中鋒沒落

頭先話三分賽唔好睇既人呢

屌，比我係教練就夾埋一隊全guard, 一隊全C, 娛樂下觀眾都好

佢班撚樣無氣無力咁

第二節臨尾一分鐘咩事
Curry cp lillard 精彩到

doncic：🥲

dame 咖喱啲射程遠到

原來rmbj隊有4個西岸得kawhi 過咗去

LeGm有料

9打都算啦
起碼都要好睇
cp3 curry dame 呢d咪好睇 識玩

要set pick比會然curry射logo

毒撚隊負責帶返個波去後場畀curry/dame logo shot

Jokic: 咁我都射3分算喇

分清楚喎

射遠距離3分

同傳黎傳去鳩射3分，兩樣黎野

東岸畀人虐到喊

米曹都係睇撚到燥

出Jamal Murray 仲好睇啦

有冇人可以話我知我咪睇緊黑子的籃球
綠間？個個中場3分？

其實都唔識識唔識玩
係入唔入姐

中場係咪有入樽賽？

字母都要射

比kawhi撚完 依加撚返佢

明佢點解會咁揀嘅

屌Gordon Hayward 入好好多

Curry MVP 唔想字母拎

Lbj心諗如果佢可以用all star隊打常規
成個nba收哂皮

照計第3節應該要比返kd隊贏
如果唔係就捐唔到錢

你個d euro draw foul 步留返正場先用啦

其實主要都係入同唔入既分別

好似DAME 同CURRY 咁一射就入咪冇野
你跟住人射唔入就柒架啦

杜個隊氣氛麻麻

屌 換我頂lbj個位都拎冠啦

jokic今年勁準
佢今年玩3分賽絕對好過睇brown lavine

randle好慘

來回跑

可愛 個d 全部係度亂鳩咁傳 真係西強東弱

Curry今年會唔會太勁以往asg都會變柒碌

lebron簡人真係有一手

有年不停來回跑到三分線即射再炒

難d
搵個Curry Dame都射爆你

都唔係

PG破ASG 3分紀錄個場都好悶

Slam Dunk開始

curry no look three完仲影住dame
屌你整粒半場

可能輸你呢

今年認真玩

好好睇

打半場變撚左slam dunk

波叔年年後備出黎打雙控果段都好好睇

預計toppin會好廢

Curry都有球logo

點打，西岸個隊屈撚到
其實lbj curry 字母 入哂同一隊已經唔洗挽啦
Kd 揀人係咪on99

kd同字母弱智

鷹王

插下花玩下fancy alley oop

Slam dunk有咩熱門勁人

點解冇wade 做評判

9/10

一線鷹王

Dame 射左兩球
Curry 一球就入

Josh Smith

wade呢

Kd專揀班新人咁

我阿嫲落場，我阿爺做教練都贏啦

好耐無見鷹王

一線鷹王真係

有波叔就有alley op睇 肯定唔會鳩掟三分先

其實呢d好慘 有實力但打法普通 又喺魚腩隊

睇好Simons
拓7新星

其實佢都幾慘 成個高成就career 就係因為咁 比人笑成世
p.s wade fan

on9黑鬼唔識串anthony
anfernee WTF

想知邊到射先會炒

硬件一流 軟件9流

抵屌
死仆街

teamDurant 好撚似以前kings咁
咩入過一百分就捐burger
有年半季都捐唔到

話說以後nba係咪變咗12月先開季？

慘乜撚
俾佢黑果個都未講
人地可能成世得呢個獎

今年打到東岸第5都仲魚腩

一線dunk王

波叔又識玩又贏到波，次次一出佢就反吸

份人工高咪得

以前ASG 玩logo 3, 淨係記得t mac 同 agent 0
結果宜家年年都係咁

死傻鳩

肥tom

東五都係魚腩

個場唔係ALL STAR GAME黎..
係慈善賽

dame curry加cp3好睇到
個個識showoff
Durant隊波唔知想點

入樽賽冇觀眾差好遠

你啊嫲係咁offensive同defensive 3 sec都夠輸

東岸=魚腩

慘佢老豆咩
做評判私心大到咁

聽說總冠軍的指環 總不可接觸

自己拎嚟

毒撚隊成隊都毒撚咁
唔show off 無passion

呢個stanley有d料 輕鬆到

幾好喎呢球

剩係識拓果個

富人版FOJ

想佢地點起碼差一班波

個場好冷淡

佢係乜水
Rookie?

慘條L咩
又唔會影響到有人會質疑佢成就
仲可以成日俾人講
Ps wade fan

咁低分

成個美國嘅nba fans都想佢斷腳啦益鳩自己熱火嘅o靚

無現場觀眾差好多

第一個不嬲唔着數

唔識佢 我淨係識obi topping 紐約撚黎

頭兩個都唔差

d VC又勁delay，d人好似完全無反應

Ok喎

obi

From Brooklyn 同我一樣

屌我都淨係識呢條友

夠唔夠高

Topping呢下幾新穎 有創意

toppin

仲以為有粒細籃球

Toppin呢球幾好喎

得個一年波仔 安東尼走左之後成pat屎咁

呢個48分但係stanley得44?

冷靜啦

ching 00後？

見啲nba ig highlights 好多 curry
佢今年做咩玩得咁投入
之前幾年都9 hea

創意屌打

又跳得幾撚高

Never seen that before!

彈咁高

唔洗留力爭冠掛

咁先得46

第3個好普通
玩道具嘅多數唔掂

Simmons

Gimmick 野

好尷尬

第2個 應該50分啦

在場三個應該都做到?

Aaron好掂

你就真係00後

個場係特登幫新奧爾良風災籌款搞出黎

唔係依加呢種明星賽黎

講緊跳幾高呀
唔關d道具事

可能上年50分太公廁而家手緊返

頭兩個都應該46UP

咁樣睇第一個真係underrated

90年後
sor9 記錯左 check 番 係houston relief game

BG 道具攞champ

比simons入到決賽佢自己都尷尬啦

佢係跳得幾高嘅
不過冇特別

3個都玩技巧
無乜力量

Dwight Howard gimmick 野

個年都唔知係咪tum鳩kia先比bg拎mcgee個個都好正

都係Lavine同Gordon個屆最撚好睇

得三個比, 已經係失色

笑死

你都知錯
但海明威唔知

佢地要第4節認真守先有得玩下
呢D 鳩打Show time 冇個識玩

我都廢事講
得啖笑
我個場J左不下50次 我會唔撚知個場係咩波?

海明威（唱歌師）

以前多數幾多個人鬥？

兩個都話以後唔玩

Lavine 真係好撚痴線 千禧後最好睇dunk contest

玩完

個場靜過鬼

柒咁多次

4 or above

第三節 LBJ隊會唔會讓下分呢??

發覺呢個樓主癲癲地

點啊佢

唔止千禧後啦

係史上最好睇入樽賽

垃圾到

轉完都係7

老屎忽記性差姐

好緊張

*之一啦

屌去YouTube睇返lavine Gordon好過

Effortless af

普通到。。。

除左入樽賽，仲有冇3分同技巧賽？

柒分

下年黎過啦

成班STAR 面前玩入樽壓力好似仲大啲咁

完咗啦

完左喇

佢最勁既dunk用係第一個一定蝕底

其實嘔奶有一球540轉身都好勁

今朝玩完啦

第一個dunk已經最好睇原來

一早玩完了

tmac

得罪講句
咩MJ vs wilkins個d都冇2016咁好睇

我11半要上堂
可唔可以俾返asg我睇

又致敬

幾好喎呢個

好sad

我都覺得係
起班超巨面前

其實佢唔差
好慘，第一球咁低分
第2round又緊張想追

我仲以為卡達添

有d sad

屌我都要下年黎過
3分邊個贏左

同銀仔講你要上堂

咖喱

燈色冷帽邊位

沾狗4分

Simons呢球先似樣架嘛

covington

不嬲都喺到往年著便服姐

一個滯空勁 一個空中延展勁

半場係休息幾耐？

Curry 險勝

咁樣有49

致敬通常會高分啲

幾似模似樣

攝時間入樽賽

咁樣反而有49

Curry贏Conley 1分

好彩冇50

會唔會係第一年冇50分既入樽賽

Obi係咪要贏啦

Randle asg第一工具人

今年第四節會唔會好似上年咁玩？

好似話會

Toppin連老豆都出埋

我係覺得冇觀眾加埋成班坐定定喺度 ,氣氛有D壓迫咁

Randle喺起跳之後抬頭
抬高啲就撞JJ

依球ok

㩒佢膊頭嘅

在場有LBJ CURRY LAVINE 字母哥 榮叔 CP3 大手怪 咁撚多位大佬等緊你地鋤完樽開波
比你都手震啦

Toppin呢吓靚

呢球反而46

隊友都唔啲氣氛

有氣勢

Rankle成2m06，禁下膊頭唔過分

d wade rule

屌呀仲少咗分

D Wade rules

舊年tacko fall

痴線 抖都冇得抖就黎FINAL

Wade俾人抽到乾

係咁串d wade

係咪串佢 全部人比10 佢比9個年？

Toppin 岩岩先dunk 又黎 抖都冇得抖

完左

simons呢球kiss唔到rim

有link嗎

free throw lavine已經做哂啦，又唔係特別有美感

冇得講，唔係同一個級別既dunker

Jm9

yahoo

佢哋入樽好似冇乜力咁

the almost kissed

錫框

Siu4

HEA到

On99

Wtf?

幾時打下半場請問

下.....

下？ jm 9

睇過條片佢可以罰球線360入樽 cls

第二輪差過上輪

咀唔到落去

正常

條友搞笑搞到拎第一 ？

好7

Post 2

飛吻當咀咗

屌你老母番high skl 玩dunk啦....

睇重播7到唔敢睇

兩個都笑話黎

慢鏡睇勁尷

完左 好撚尷尬今年

LaVine招360 FT LINE未係正式比賽度做過

抄呢招is ok

其實simons係跳得幾輕鬆